一人一個好似嘅足球員-籃球員

美斯=I榮
兩個Dribbling都好勁

梅斯達飛=J McGee
好鍾意派膠

Emiliano Sala
Kobe Bryant

pepe
world peace

兩個都係武聖
完全唔同你玩陰招，擺到明打你果隻

Marcus Smart
尼馬